
                      No me gustó mucho esta película, quizás porque me muestra algo que desde luego no me gustaría vivir. Y, desde la perspectiva cinematográfica desde luego me aburrió mucho, era una cinta un tanto oscura, con unos diálogos muy pobres, y con unos escenarios y una fotografía muy tenues, difusos, impersonales. Es como si la situación la vieras desde el primer momento que no va a ir bien, y así pasa, que va empeorando por momentos. Los árboles quemados es un escenario que desde luego a mí me recuerda a la incineración de un cadaver, y aquí se queman muchas ilusiones, se truncan muchas vidas y la supervivencia es lo importante, pero no siempre se logra. A pesar de que la película logra transmitir estas ideas, se recrea en lo escabroso y lo desagradable y es muy fatigosa.
        
            